紅色三毛送頭警告：大量不活躍用戶上水開post，叫人留守

黑警未郁已經叫人散

記住上連登講兩句係冇成本
但喺現場既你真係揾命博

已經退到機場啦 冇得再退

又一大班冷氣軍師叫人散

邊個叫離開機場 邊個走係鬼

呢個post正, 一次過block晒D 三毛

咪撚走呀 屌 又散水 5大訴求有回應到咩？

PUSH

感謝

推

屌你老母 機場唔走呀

走乜撚野呀 咁柒多人大圍捕啲乜？

即刻學識反擊救人救己，借位一用

［幫手置頂］即學如何對付癲狗

T2要人！T2要人！

每到呢個時候總會有班冷氣軍師叫人散

我可以好負責咁講
樓上絕大部分唔係時事台活躍用戶

請勿再信目標達成撚、送頭撚、散水撚

+唔少P牌撚

機場點解要走？國際機場係開放全世界嘅地方

屌你明明話左現場決定 你班友嘈咩鳩

你地叫走班後排做咩野 你地叫得走班前線咩

機場愈夜愈多人 好多人收工會入去

kill#

走呀！屌你走呀！唔好送頭！！

我係機場禁區員工，大家快d走

Push

黑色三毛警告已經生效 大量叫人走佬post

請置頂 請置頂 急急急 機場快線會停

機場係陷阱

清場舉藍旗咪走....唔清做乜又要走

我唔明點解要走

散水撚再次全面進場

走走走，不受傷不被捕

夠人就起兵啦,唔好再等

明明仲有長途航班飛緊黎 機場無可能短期清場 叫撤既係咩居心？

冷氣軍師又開始叫人走 現場決定去撚左邊

頭先警方講明

十幾萬人係機場入面，青衣機鐵仲一車車咁入黎，岩岩放工，你叫人走？

811

【緊急！同我推上熱門！！】全港首個FB落AD文宣上線喇！一個藍絲不留！

見一隻block一隻

其實用腦都知唔洗走

機場叫散成班on9

真 叫人留嗰啲唔係鬼就弱智 block咗唔會蝕底

我一直有講 有冇人留意一到夜晚就不斷有好多舊AC平時唔留言 但最近就不斷叫人唔好走同支持勇武去盡啲

散水鬼叫人散水-》現場開始少人-〉警犬見少人就清場-》義士俾狗拉

冇飛機冇旅客冇職員，留嚟做乜佢係要殺人

試解釋舖頭點解咁早關門

又捉鬼，屌你老母

成班叫人留嘅淨係識講 尊重前線決定 唔想輸 你地傳fake news
又唔講下有乜咁值得留
等到開始清場捉人先走好冇？dllm

[極重要] 點解要走

冷氣軍師大成功！

為咗叫人散不停放假消息同散播謠言恐慌，仲似三毛，搞到連登討論無晒公信力

癱瘓機場呢件事真係做得好成功

咁你講下繼續留有咩好處？
直接講出嚟說服人
唔係淨係喺度屌人散水撚5毛

光復香港
時代革命

我淨係見散水撚散播謠言恐慌呃人走，無一個係講道理

[極重要] 點解要走

自己睇

係青衣見到有個不停叫人入機場

十個post得一個囉，根本成班唔知做乜喺恐慌狀態，又有五毛撥火，又捉鬼捉上腦，痴撚線

認同
但連我post埋點解要走都直接俾人屌散水撚5毛P牌
2邊都有問題